依家香港連排波鞋都比南亞人撚狗咁撚

有人排左廿幾個鐘yeezy比南亞人插隊
但乜事都冇

屌鳩佢啦